[突發］雜種訪問武漢

習總 Thx 🙏🙏🙏

中國國家主席習近平今早乘飛機抵達湖北省武漢市，考察湖北和武漢新冠肺炎疫情防控工作，消息除振奮市場外，亦可解作為中國疫情受控，有信心消除新冠肺炎疫情。中港股市隨即由跌轉升，上證半日升0.6%，港股升逾400點或1.6%。

習種： ✌🏼唔驚✌🏼

親眼睇到武漢戰勝肺炎哭𠹌咗
要出書啦

做乜唔搭高鐵？